東張西望係咪喺平行時空？

今日明明全香港都話塞車塞到仆街
條繞道有同無都無分別

東張西望點解可以報導到無擠塞，非常通順

無睇

佢地不嬲9up冇責任

佢地報比鬼睇

定因為高官都係睇東張西望

高官唔鬼咩？